{
  "already exists.": "已經存在。",
  "[symbol] feed is delayed by [delay] minutes": "[symbol] 輸入延遲了 [delay] 分鐘",
  "[symbol] market is now opened.": "[symbol] 已開市。",
  "[symbol] market is presently closed.": "[symbol] 市場目前已關閉。",
  "A technical momentum indicator that compares a security's closing price to its price range over a given time period. The oscillator's sensitivity to market movements can be reduced by adjusting the time period or by taking a moving average of the result.": "A technical momentum indicator that compares a security's closing price to its price range over a given time period. The oscillator's sensitivity to market movements can be reduced by adjusting the time period or by taking a moving average of the result.",
  "Active": "活躍",
  "Add": "新增",
  "Add new template": "新增範本",
  "Add new templates": "新增範本",
  "All drawings": "所有圖形",
  "Area": "面積",
  "Available only for \\\"Area\\\" chart type.": "僅適用於 \\\"面積\\\" 圖表類型。",
  "Available only for non-tick time intervals.": "僅適用於非跳動點時間間隔。",
  "Bill Williams introduced the Alligator indicator in 1995. The Alligator is as much a metaphor as it is an indicator. It consists of three lines, overlaid on a pricing chart, that represent the jaw, the teeth and the lips of the beast, and was created to help the trader confirm the presence of a trend and its direction. The Alligator indicator can also help traders designate impulse and corrective wave formations, but the tool works best when combined with a momentum indicator.": "Bill Williams introduced the Alligator indicator in 1995. The Alligator is as much a metaphor as it is an indicator. It consists of three lines, overlaid on a pricing chart, that represent the jaw, the teeth and the lips of the beast, and was created to help the trader confirm the presence of a trend and its direction. The Alligator indicator can also help traders designate impulse and corrective wave formations, but the tool works best when combined with a momentum indicator.",
  "Bollinger Bands can be used to measure the highness or lowness of the price relative to previous trades.": "Bollinger Bands can be used to measure the highness or lowness of the price relative to previous trades.",
  "Box Size": "箱尺寸",
  "Cancel": "取消",
  "Candle": "蠟燭線",
  "Channel [num]": "Channel [num]",
  "Chart data is not available for this symbol.": "此符號不可用於圖表資料。",
  "Chart types": "圖表類型",
  "Charts": "圖表",
  "Clear all": "全部清除",
  "CLOSE": "關",
  "CLOSED": "已關閉",
  "Color": "顏色",
  "Comparison": "比較",
  "Continuous": "連續線",
  "Continuous [num]": "Continuous [num]",
  "CSV": "CSV",
  "Dark": "深色",
  "day": "天",
  "Day": "天",
  "days": "天",
  "Developed by Larry Williams, Williams %R is a momentum indicator that is the inverse of the Fast Stochastic Oscillator. Also referred to as %R, Williams %R reflects the level of the close relative to the highest high for the look-back period.": "Developed by Larry Williams, Williams %R is a momentum indicator that is the inverse of the Fast Stochastic Oscillator. Also referred to as %R, Williams %R reflects the level of the close relative to the highest high for the look-back period.",
  "Developed by Tushar Chande in 1995, Aroon is an indicator system that determines whether a stock is trending or not and how strong the trend is. There are two separate indicators: Aroon-Up and Aroon-Down. A 25-day Aroon-Up measures the number of days since a 25-day high. A 25-day Aroon-Down measures the number of days since a 25-day low.": "Developed by Tushar Chande in 1995, Aroon is an indicator system that determines whether a stock is trending or not and how strong the trend is. There are two separate indicators: Aroon-Up and Aroon-Down. A 25-day Aroon-Up measures the number of days since a 25-day high. A 25-day Aroon-Down measures the number of days since a 25-day low.",
  "Display data for a specific date and time": "顯示特定日期和時間的資料",
  "Display remaining time for each interval": "顯示每個間隔的剩餘時間",
  "Display the highest and lowest spot price": "顯示最高和最低現貨價格",
  "Done": "完成",
  "Download": "下載",
  "Drawing tools": "繪圖工具",
  "Favorites": "我的最愛",
  "Fib Fan [num]": "Fib Fan [num]",
  "Fractals are indicators on candlestick charts that identify reversal points in the market. Traders often use fractals to get an idea about the direction in which the price will develop. A fractal will form when a particular price pattern happens on a chart.": "Fractals are indicators on candlestick charts that identify reversal points in the market. Traders often use fractals to get an idea about the direction in which the price will develop. A fractal will form when a particular price pattern happens on a chart.",
  "H": "H",
  "HIGH": "高",
  "Highest and lowest spot": "最高和最低現價",
  "Historical data mode": "歷史資料模式",
  "Hollow": "空心",
  "Horizontal [num]": "Horizontal [num]",
  "hour": "小時",
  "Hour": "小時",
  "hours": "小時",
  "Indicators": "指標",
  "Interval": "間隔",
  "Interval duration": "間隔期限",
  "Kagi": "Kagi圖指標",
  "L": "L",
  "Language": "語言",
  "Last digits stats for latest 1000 ticks on": "顯示最新1000跳點之最後統計數字",
  "Light": "淺色",
  "Line [num]": "Line [num]",
  "Line Break": "線中斷圖",
  "LOW": "低",
  "MACD is a trading indicator used in technical analysis of stock prices. It is supposed to reveal changes in the strength, direction, momentum, and duration of a trend in a stock's price.": "MACD is a trading indicator used in technical analysis of stock prices. It is supposed to reveal changes in the strength, direction, momentum, and duration of a trend in a stock's price.",
  "minute": "分鐘",
  "Minute": "分鐘",
  "minutes": "分鐘",
  "Network status": "網路狀態",
  "No results for": "沒有結果",
  "OHLC": "OHLC條形圖",
  "OPEN": "開盤",
  "Opens in:": "離開盤時間還有:",
  "Overwrite": "覆寫",
  "Platform settings": "平台設定",
  "PNG": "PNG",
  "Point & Figure": "點數圖",
  "Price Lines": "價格線",
  "Range": "範圍",
  "Range Bars": "範圍欄圖",
  "Ray [num]": "Ray [num]",
  "Rectangle [num]": "Rectangle [num]",
  "Renko": "磚形圖",
  "Reset": "重設",
  "Result": "結果",
  "Retrieving Chart Data...": "正在恢復圖表資料...",
  "Retrieving Chart Engine...": "正在恢復圖表引擎...",
  "Retrieving Market Symbols...": "正在恢復市場符號...",
  "Retrieving Trading Times...": "正在恢復交易時間...",
  "Reversal": "反向",
  "Reversal Percentage": "反向百分率",
  "Right click to delete": "按右鍵刪除",
  "Right click to manage": "按右鍵管理",
  "Saved templates": "已儲存範本",
  "Search...": "搜尋...",
  "Select language": "選擇語言",
  "Select theme": "選擇主題",
  "Settings": "設定",
  "Size": "大小",
  "SPOT": "現價",
  "Streaming for [symbol] is not available due to license restrictions": "由於許可限制, [symbol] 串流不可用",
  "Templates": "範本",
  "The Average Directional Movement Index index (ADX) was developed in 1978 by J. Welles Wilder as an indicator of trend strength in a series of prices of a financial instrument ADX will range between 0 and 100. Generally, ADX readings below 20 indicate trend weakness, and readings above 40 indicate trend strength.": "The Average Directional Movement Index index (ADX) was developed in 1978 by J. Welles Wilder as an indicator of trend strength in a series of prices of a financial instrument ADX will range between 0 and 100. Generally, ADX readings below 20 indicate trend weakness, and readings above 40 indicate trend strength.",
  "The Awesome Oscillator is an indicator used to measure market momentum. AO calculates the difference of a 34 Period and 5 Period Simple Moving Averages. The Simple Moving Averages that are used are not calculated using closing price but rather each bar's midpoints. AO is generally used to affirm trends or to anticipate possible reversals.": "The Awesome Oscillator is an indicator used to measure market momentum. AO calculates the difference of a 34 Period and 5 Period Simple Moving Averages. The Simple Moving Averages that are used are not calculated using closing price but rather each bar's midpoints. AO is generally used to affirm trends or to anticipate possible reversals.",
  "The Commodity Channel Index (CCI) is a versatile indicator that can be used to identify a new trend or warn of extreme conditions.": "The Commodity Channel Index (CCI) is a versatile indicator that can be used to identify a new trend or warn of extreme conditions.",
  "The Detrended Price Oscillator (DPO) helps to identify price cycles without the influence of short- and long-term trends. The DPO compares a simple moving average to a historical pricenear the middle of a specified period. It also shows the peaks and drops over that particular period, making it easier to predict buy points.": "The Detrended Price Oscillator (DPO) helps to identify price cycles without the influence of short- and long-term trends. The DPO compares a simple moving average to a historical pricenear the middle of a specified period. It also shows the peaks and drops over that particular period, making it easier to predict buy points.",
  "The Donchian Channel is an indicator used in market trading developed by Richard Donchian. It is formed by taking the highest high and the lowest low of the last n periods. The area between the high and the low is the channel for the period chosen.": "The Donchian Channel is an indicator used in market trading developed by Richard Donchian. It is formed by taking the highest high and the lowest low of the last n periods. The area between the high and the low is the channel for the period chosen.",
  "The Gator Oscillator helps to detect trend changes in the market price. Based on the Alligator indicator, the Gator plots 2 histograms on either side of the zero line. The sleeping phase (absence of a trend) is when the bars on both sides are red. The awakening phase (formation of a trend) is when there are red and green bars on both sides. When there are green bars on both sides, it indicates the eating phase (trend strengthening). A solitary red bar appearing after the eating phase indicates the beginning of the sated phase (trend approaching its end).": "The Gator Oscillator helps to detect trend changes in the market price. Based on the Alligator indicator, the Gator plots 2 histograms on either side of the zero line. The sleeping phase (absence of a trend) is when the bars on both sides are red. The awakening phase (formation of a trend) is when there are red and green bars on both sides. When there are green bars on both sides, it indicates the eating phase (trend strengthening). A solitary red bar appearing after the eating phase indicates the beginning of the sated phase (trend approaching its end).",
  "The Ichimoku Cloud, also known as Ichimoku Kinko Hyo, is a versatile indicator that defines support and resistance, identifies trend direction, gauges momentum and provides trading signals. Ichimoku Kinko Hyo translates into “one look equilibrium chart”.": "The Ichimoku Cloud, also known as Ichimoku Kinko Hyo, is a versatile indicator that defines support and resistance, identifies trend direction, gauges momentum and provides trading signals. Ichimoku Kinko Hyo translates into “one look equilibrium chart”.",
  "The Moving Average (MA) helps to identify the overall market trend by filtering out short-term price fluctuations. Using historical data, it calculates the average price over a specific period and plots a line on the chart. If the MA line moves upwards, it’s an indicator of an uptrend, a downtrend if it moves downwards. A buy signal occurs when the price moves above the MA line.": "The Moving Average (MA) helps to identify the overall market trend by filtering out short-term price fluctuations. Using historical data, it calculates the average price over a specific period and plots a line on the chart. If the MA line moves upwards, it’s an indicator of an uptrend, a downtrend if it moves downwards. A buy signal occurs when the price moves above the MA line.",
  "The Moving Average Envelope (MAE) helps to identify strong price movement that indicates the start of a trend. The MAE creates a moving average line as well as 2 bands around it. In theory, when the market price touches the upper or lower bands, a trend reversal will occur, indicating a buy signal.": "The Moving Average Envelope (MAE) helps to identify strong price movement that indicates the start of a trend. The MAE creates a moving average line as well as 2 bands around it. In theory, when the market price touches the upper or lower bands, a trend reversal will occur, indicating a buy signal.",
  "The parabolic SAR is calculated almost independently for each trend in the price. When the price is in an uptrend, the SAR emerges below the price and converges upwards towards it. Similarly, on a downtrend, the SAR emerges above the price and converges downwards. At each step within a trend, the SAR is calculated one period in advance.": "The parabolic SAR is calculated almost independently for each trend in the price. When the price is in an uptrend, the SAR emerges below the price and converges upwards towards it. Similarly, on a downtrend, the SAR emerges above the price and converges downwards. At each step within a trend, the SAR is calculated one period in advance.",
  "The Price Rate-of-Change (ROC) indicator displays the difference between the current price and the price x-time periods ago. The difference can be displayed in either points or as a percentage.": "The Price Rate-of-Change (ROC) indicator displays the difference between the current price and the price x-time periods ago. The difference can be displayed in either points or as a percentage.",
  "The Rainbow Moving Average (RMA) displays several moving average lines simultaneously. When the lines intersect, it’s an indicator of price reversal and the angle of the lines are helpful to predict the trend strength. The steeper the curve, the stronger the trend. When the price crosses the moving average lines from below, it signals an upward trend. When the price crosses the moving average lines from above, it signals a downward trend. The RMA is easier to use compared to using several different moving average indicators at once.": "The Rainbow Moving Average (RMA) displays several moving average lines simultaneously. When the lines intersect, it’s an indicator of price reversal and the angle of the lines are helpful to predict the trend strength. The steeper the curve, the stronger the trend. When the price crosses the moving average lines from below, it signals an upward trend. When the price crosses the moving average lines from above, it signals a downward trend. The RMA is easier to use compared to using several different moving average indicators at once.",
  "The Relative Strength Index (RSI) was published by J. Welles Wilder. The current price is normalized as a percentage between 0 and 100. The name of this oscillator is misleading because it does not compare the instrument relative to another instrument or set of instruments, but rather represents the current price relative to other recent pieces within the selected lookback window length.": "The Relative Strength Index (RSI) was published by J. Welles Wilder. The current price is normalized as a percentage between 0 and 100. The name of this oscillator is misleading because it does not compare the instrument relative to another instrument or set of instruments, but rather represents the current price relative to other recent pieces within the selected lookback window length.",
  "The Stochastic Momentum Index (SMI) helps to identify overbought or oversold conditions in the market and to predict bearish or bullish trends. It calculates the distance between the current closing price and the median of the high/low range, and displays 2 lines on the chart: the first (known as %K) represents the price movement while the second (known as %D) is a moving average of the first line. If the closing price is higher than the median of the high/low range, the SMI returns a positive value. If the closing price is lower than the average price, a negative value is returned. Values above 40 indicate a bullish trend while values below -40 indicate a bearish trend.": "The Stochastic Momentum Index (SMI) helps to identify overbought or oversold conditions in the market and to predict bearish or bullish trends. It calculates the distance between the current closing price and the median of the high/low range, and displays 2 lines on the chart: the first (known as %K) represents the price movement while the second (known as %D) is a moving average of the first line. If the closing price is higher than the median of the high/low range, the SMI returns a positive value. If the closing price is lower than the average price, a negative value is returned. Values above 40 indicate a bullish trend while values below -40 indicate a bearish trend.",
  "Themes": "主題",
  "There are no active comparisons yet.": "還沒有任何激活比較。",
  "There are no favorites yet.": "還沒有偏好。",
  "tick": "跳動點",
  "Tick": "跳動點",
  "Tick interval only available for \\\"Area\\\" Chart type.": "跳動點間隔僅適用於 \\\"面積\\\"圖表類型。",
  "Time interval": "時間間隔",
  "Trend [num]": "Trend [num]",
  "Try checking your spelling or use a different term": "嘗試檢查拼寫或使用其他字詞",
  "Underlying Assets": "標的資產",
  "Up to 5 active indicators allowed.": "可同時使用多達5個活動指示器。",
  "Vertical [num]": "Vertical [num]",
  "Would you like to overwrite it?": "是否要覆蓋它？",
  "You have no active drawings yet.": "還沒有任何激活圖形。",
  "You have no active indicators yet.": "還沒有任何激活指標。",
  "You have no saved templates yet.": "您尚未儲存任何範本。",
  "Zig Zag helps to identify trend reversals and filters out relatively small price movements by determining the support and resistance levels of the market. It accepts a percentage of deviation as the input and displays a line if the price change is larger than the percentage of deviation. Zig Zag ignores any sideways movement and is useful to filter out “market noise”.": "Zig Zag helps to identify trend reversals and filters out relatively small price movements by determining the support and resistance levels of the market. It accepts a percentage of deviation as the input and displays a line if the price change is larger than the percentage of deviation. Zig Zag ignores any sideways movement and is useful to filter out “market noise”.",
  "Zoom in": "放大",
  "Zoom out": "縮小"
}